其實人地唔係忙緊,唔係唔得閒睇

你會見到佢根本就好常用電話,

時不時會在谷入面講野,

唯獨係覆你果陣就隔十幾個鐘甚至一日,

因為佢地根本就唔care,或者唔想同你傾但又唔好意思當面拆穿,所以藉此讓你知難而退.

佢地覆你係出自於禮貌,其實內心係希望你咪再搵佢.

而你卻覺得人地留住一線機會比你, 次次都將人地依片出於禮貌既好心無限放大,無限FF.

面對現實吧, 我知係好hard.

因為我自己就面對緊.

切記, 佢對你有意思,就算去緊廁所都會覆你,會同你好開心咁傾.

對你冇意思, 就算你d話題岩佢,氣氛良好, 佢都只會係嘻嘻哈哈哦哦加個emoji.

對你冇意思既女, 就好似一間每季度都蝕緊錢既公司, 你無論點溝自己既本, 都唔會有一日得到回報, 只會越溝越蝕. 蝕精神,蝕時間.

你真心付出
佢會被感動

盞比人cap對話圖然後笑9你傻仔炸

唔會咁衰嘅
依d私隱黎

真有個中學比人cap 完之後攞黎鞭屍都幾好笑

人地唔鐘意你個人又點會比你個人感動到呢

放下啦施主。世上又唔係得佢一個

如果係，即刻你質素太低吸引唔到其他女

真話真係好難聽

話無心情覆信息嗰啲真係bullshit
可以唔洗搵呢啲人